橋本環奈自拍特寫照 網友放大瞳孔驚叫「那是我家」

▲橋本環奈自拍美瞳，網友發現驚人真相。

日本女星橋本環奈被封為「千年難得一見美少女」，最近演出電影《銀魂》和日劇《警視廳生物課》人氣再飆。她在日劇裡扮演女警，嬌小身材穿上藍制服，宛若COSPLAY的型十分吸睛，最新一集找來貓頭鷹共演，學動物表情近距離自拍，意外引起驚人發現！

▲▼橋本環奈主演《警視廳生物課》飆人氣，還模仿貓頭鷹自拍高清美瞳。

橋本環奈見到貓頭鷹十分興奮，和貓頭鷹一起拍照、錄宣傳影片，被觀眾狂讚「萌翻啦」、「超可愛！」她模仿貓頭鷹眼神，近距離自拍眼睛，澄明大眼被讚電力破表，還有人不斷放大後，美瞳裡反光映出高樓建築，這時居然有位男網友留言驚叫：「環奈瞳孔裡的大樓是我家！」

網友在橋本環奈的瞳孔裡看到自己家，引來眾人好奇，還有人問到他能否取代尼馬，迪比利立即說不可能：忍不住說「好恐怖。」粉絲同時注意到偶像肌膚緊緻，近距離拍攝幾乎沒有毛細孔，再加上迷人的逆天睫毛，狂讚「超級可愛」、「妳是No.1」、「美麗的眼睛！」

還有人問到他能否取代尼馬，迪比利立即說不可能

做乜鳩

個網友就係迪比利

朱千雪呢

唯口土

BB

橋本巧正

lm

之前照妖鏡對蘿蔔腳呢？

唔該曬開post

一見親佢就諗起梁烈唯條仆街。

除左太矮之外真係幾正

樓主啲新聞亂入技巧越嚟越強

矮先好 抱起佢嚟_
利申我老婆嚟

慘在佢而家肥左好多, 變左又肥又矮

有波路喎輯寫真

唯唯

橋本有菜仲正啦

Ip都唔洗check

好似無縫銜接

好撚正呀橋本烈唯